納粹黑警敬禮月

如果我地著晒「I ❤️警察」戴白口罩對警察行納粹軍敬禮姿勢，唔知外媒會點睇？

都戇鳩， 睇下有幾多人真係去會敬禮

要奠埋酒俾佢地添呀

全港市民唔包括幼稚園小學中學生?
點解要分開

Seig heil!
Fuhrer Lam!